百老匯電器老闆：支持国安法！建議中央在港設內地終審法院將港人送中！

中國殘體網慎入！

說起香港的這幾年狀況，全國政協委員、百老匯攝影器材有限公司董事長、香港港九電器商聯會會長李子良頗為憂心，這幾年業內生意不斷銳跌。 旗下有零售企業的他，可謂深受影響：“從2014年'非法佔中'活動開始，我經營的零售行業中，電器及攝影器材商品就跌幅嚴重。目前的銷售額與2014年比較，相差 超過40%以上，個別單月的銷售額更下跌達至45%！特別是去年'修例風波'以來，更是雪上加霜。”

李子良說，一系列非法事件的影響，致使香港零售業遭遇極大的困境，“生意受到前所未有的考驗”。 接受本報記者採訪時，他感慨地表示，國安立法，真是刻不容緩！

“國家安全是'一國兩制'的重要基石，穩定營商環境是香港國際金融中心持續發展的重要條件。'修例風波'以來非法暴力事件肆虐，加上今年新冠肺炎疫情困擾，香港的企業屢受 挑戰。保就業、護民生，振興經濟，這是香港首要任務。而這一切，都必須在國家安全、香港穩定得到保證的基礎上，才能實現。”李子良說，全世界各個大國都有國家 安全法，香港區屬於中國國土，有國家安全法是理所當然。

李子良說，香港回歸祖國已經23年，一直未能完成基本法23條立法，以致於出現法律漏洞和真空。 “涉港國安立法，這是修補香港法律漏洞，完善'一國兩制'體系。國家有必要，刻不容緩地為香港製定國安法，確保國家安全和香港安全，也使香港人民安全受保障，社會穩定受保障 。”

為此，李子良從立法、執法和施法三方面提出自己的建議。

首先是立法。 李子良認為，現階段，必須加快召開人大常委會議，盡快通過立法。 將相關違法行為及活動，列入違反國家安全條例的範疇。 他說：“正如歐美各國訂立的國家安全法，目的都是維護國家安全，有利經濟民生的發展。人大加速涉港國安立法的進程，讓香港特區政府依法導循，便能釋除部分不明真相 的市民的誤解。”

其次是執法。 以法律來保障香港警察的執法權，有力遏止一切非法行為。 他建議，在香港設立相對獨立的政治機構，負責執法。 “有了公平公正的國家安全法，相關機構便有法可循，定必能執法嚴明。”

再次是施法。 他建議，條件成熟的情況下，中央可在香港設立“國家港區終審法院”，處理香港一切有關妨礙國家安全的案例。 或者可以考慮，違反國家安全的犯罪嫌疑人，建立管道引至內地法院終審。 “讓違法者清楚知悉，凡破壞法治法紀、國家安全的人，必會得到應有的法例判決。”

李子良表示，涉港國安立法，必將為香港長期繁榮穩定設立堅實的安全屏障，有效地保護國家安全，保護香港居民的合法權益。 （記者 李寅峰）

推

web archive攞咗backup先貼條backup link啦

Up

真係一日最衰都係佔中

Pish

全國政協委員

垃圾公司

一向唔去百老匯買電器
最憎啲sale屎跟出跟入

「幫港出聲」金主起底

本刊透過不同渠道調查，發現以政治中立形象示人的「幫港」，除了幾名召集人自掏腰包外，原來不少幕後金主均是親北京的工商界人士，當中不乏中小企、零售店、旅行社老闆，包括本港大型連鎖電器商百老滙電器董事長、身兼全國政協及自由黨司庫的李子良。

人血電器

push

去，不過係去試機，試完去第到買
任試任玩，玩到夠先走

藍店執咗好多

pysh

其實有冇諗過係唔想去你到買....

藍店

藍到黑

一向幫襯豐澤，仲有得儲易賞錢

買嘢一定會去
試到啱睇到啱就可以搵第二度平好撚多買

屌，永久杯葛百老滙電器！！！

識玩

pish

佢旺角有啲舖位俾豐澤頂咗，點解人哋做得住嘅

咁你去幫襯誠哥？

自己唔識做生意就亂賴
但我支持你攬炒架, 行返一個一制囉

明白你的苦況，希望你落十八層地獄

wow，呢間直頭係紅店…

件件貨都賣貴咁多，香港幾繁榮你都做唔住啦下下都想賺到盡，以為送幾件配件贈品就有競爭力平你成千蚊，送埋一樣嘅贈品

其實大型連鎖店標價貴過街價真係好合理亦都應該，但其他公司係會用唔同方法去貼近返個街價囉你百記就話之件貨賣緊$500，總之就係要賣$1500。然後就怪人搞到你執粒

佢係咪唔知依家d 人連電器都係淘寶
到左香港俾多廿蚊買個3腳插自己換左佢都好過俾佢食水食到咁深
橫掂係佢度買都係買返支那貨
咁做乜俾佢係中間食多浸養班賣港賊
不過俾我就寧願幫襯誠哥

我會去百老匯㗎，去佢度睇完實物試完唔買，
反正都一樣係代理直送，平千幾兩千㗎

不了

李子良申請制裁,又一件

百老匯不嬲垃圾

14年逼員工簽反佔中
咁快唔記得？

百老匯其實頂唔到幾耐

執咗超多舖

藍絲都唔都襯你啦，咁L貴

一早無買百老匯

蘇寧咁大支水喉都叫救命，百老匯死得仲快，網購百老匯又唔點搞，好快釘，完全靠大陸人既下場

將江派一網打盡

豐澤又好似做得住

誠哥水喉夠，同埋租返自己鋪，網購又搞得起，頂得住

屌，仲講咩一國兩制

電視可以上硬件台睇
家電可以搵電器倉買
上門貨到付款，行貨保養
其他嘢價錢ok 咪幫襯誠哥

百老匯喺西洋菜街 好似執咗好多間 變晒豐澤

Wow

李嘉誠呢排頻頻TVB賣廣告，有得揀盡量唔揀

儘快實施連登法
設立連衛兵

售貨員門外「罰企」 百老匯致歉
生意大跌 主管門外「鼓勵」同事

每日3點6點9點準時報數
附加銷售唔到數無得收工
無生意就瀨雨革
死捽爛捽叫d sale屎出去西洋菜街罰企
iphone開賣夠膽死直接標炒價賣
講到閪真係百記認第二無人敢認第一
叫埋d親朋戚友一齊杯葛佢啦
撐誠哥都咪撚幫襯佢

依個鬥紅 等中央救？

條女好撚黃

百老匯用嚟睇同試機，邊有傻仔咁戇鳩做水魚買貴咁多

垃圾舖 一早冇幫襯
次次iPhone出都賣炒價

all in 誠哥

黑店哩，要宣傳避免市民受騙。

Push

自己撲出黎認藍店

只可以話係lesser evil

廢老匯

乜原來黑警買百老匯電視有電視框？

百紅匯

百老滙

支持，繼續加速

間藍店只可以做window shopping 參考新機手感

刻不容緩

雖然豐澤都唔係黃，但以後電器會喺豐澤買

PUSH

好耐冇去買, 以後亦唔會去
幫手推

同蘇寧一齊死

蘇寧網購搞得幾好，死唔去，除非大陸出事

你講香港個網購？

買平好多, on9先去門市買

佢大陸總公司比巴巴收購 叫佢收皮

Diu 好在幫襯開誠哥。

開心大發現

共業嘅app嚟
個人推介

以後唔幫襯

收到會改去李+x

well done

以前樞密院都係向倫敦
現在改設 中央香港人民法院 向北京囉

藍店申請已批准

就等佢執啦垃圾公司，去胸宅買都唔會係佢度買

抵執咗咁多間百老滙

盛世百佬匯菜街頭街尾共五間巨舖，
而家執下一間執下又一間

得番兩間，笑了！

由佢炒iphone 嗰時已知呢間野有幾閪

廢老點會搞網購，思維仲停留係90年代

Ok ok 得閒入去幫你試下啲電器

置下頂啦

千奇唔好當百老滙係 showroom，走去齋睇、齋試、齋問、齋吹，轉頭又去咗 ，咁樣搞到人哋執笠就唔係幾好啦！

呢個世界好多地方賣電器

琴日睇仲炒緊

攝影器材商品就跌幅嚴重。

嘩dhlm，關咩係？
條友借題發揮？擦上心口？
依家用手機影相，仲邊有咁多人買相機

立完蟈安法 生意好返未

我買電視用現金都唔去百老匯啦on9, 睇吓人地平幾多先啦，痾屎唔出賴地硬

紅店係蘇寧

等佢做泰林啦

希望佢地中回力標

推下先

可能大家有所不知，百記年中拆好多貨比啲鋪仔，個堆，咁點避好？無㗎，唔直接幫襯百記就得。

呢D放車頭啦

不嬲要幫襯都幫襯誠哥

總之邊道平咪去邊道買囉，屎忽鬼賴地硬， 你試吓 iphone 12 賣 $1000 , 我仆到去

講到好似立左法就有生意咁

幾年前有一次真係想買野行一個圈都冇人理 跟住放棄唔買

好彩不嬲最憎去百老匯
啲sales chur到仆街,靜靜地睇下野都唔得

李

又佔中

呢on9 先會話佢係黃

呢兩間野係咪做批發，俾貨全港拆家同電器鋪？

攪咁多野做乜 直頭拎大陸果套係香港用咪得囉 取消香港特區 直接歸廣東省管 炒晒班公務員 連特守都唔要 呀

早幾年學人炒iPhone make up 幾千蚊劏客都夠膽死
生意差都好正常 鬼唔望你好似泰林咁破產兼分家

掉撚咗張vip卡了

收人貴一貴送埋一大堆無乜用嘅嘢

子

建議中央將香港所有大型連鎖鋪既老闆資產收起黎,再分比社會做真正既共產

百記係咪做開大陸人生意

無良

木子

早n年iPhone當炒，一車車送去先達賺盡，就知佢 PK

垃撚柒圾支那人

推以後不了

王祖藍係廣西人？

有無黃電器舖推介，要買抽濕機

淨係睇撚住佢先達隔離三層旗店執嗰陣都笑咗出來

幫襯豐澤

講來講去，都唔敢講肺炎令本港零售行業大跌

剩係iphone賣炒價都唔駛諗CLS

幫手推埋呢個
原來呢間火鍋店個老闆係福建幫兼政協常委！

上次幫襯佢已經係2010年
亦唔會再幫襯

永遠

所以我幫襯誠哥豐澤算

佢咁講即係唔當香港係中國既一部份姐。
呢d漢奸要報國安拉9佢

誠哥都係藍，儘量少幫襯啦

來緊手機搵d黃店買算